岑子傑比個廢伯指住盲插緊！

好多廢老藍屍

出黎幫手啊！

推

推呀

On9 unlimited

岑子杰一個屌十個都仲得啦，少擔心

829 放映會 就係今晚!! 要人! !

各位手足，請大家幫幫手，829Winter on fire 遍地開花放映會喺40幾個地方播映，今日隨時會有人嚟搞事，除左去睇呢套戲之外，更搵多啲人手去保護睇戲嘅觀眾，最好帶定行山仗，同一啲基本嘅保護gear，大家可以搵番自己住嗰區喺邊個位置播放，全程協助看守同應變危機

謹記: 有咩事報警係無用既，隨時拉埋你。

拜托，拜托，巴打絲打，
全民防裝！

你聽我講啦

那來的廢老

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告